屠龍小隊來自破碎家庭？破碎家庭請揮手

本人都出身於破碎家庭 亦有一顆改變社會的心

呀sir

乖吓

sir

乖仔